就快一年，大學仲係一個朋友都冇

我已經開始自言自語，腦海裏有幾個幻想嘅女性朋友，其中有啲有埋名，一個叫Cynthia,一個叫婉兒。日日係到自導自演自己嘅社交，幻想有人同我傾計

無朋友
得SP

睇你個名, 成個系得你一個人, 係難啲識朋友架啦

唔緊要，仲有3/4年你捱

死假膠

3/4年 60年

上連登搵我地肥絲軍團比d溫暖你

不了，唔鍾意肥膩嘢

Team project係one man team

我地有瘦絲細隻版架

屌你老母4p

FF埋同女人拖手，一齊食飯

不想活了

我同醫科ching都一樣有亞視保家
唔識同人溝通
淨係可以同囡囡進行肉體交流

食開3M嗰層

揀錯科

個系有幾多人？

百幾個

難d wo
頭一個月係識人黃金期
之後個個form晒group
一係你gp project講多d野睇下識唔識到人
如果唔係就無計

做咩唔搵我食飯牙